其實佢係真黃定假黃？

咁其實有無資格咁話人呢？
我明人人都好嬲 但係你之前分完又屌返人 咁你之前同呢班人有咩分別

Don’t make stupid people famous

條女story玩抖音

條女真係9唔搭8